你有freestyle（即興說唱）嗎？

可以

誰放得響 當校長

成個節目都睜大隻眼

hiphopman